假如中共只狗譚耀宗放風「民間搞獨立初選可能犯國安法」

泛民 系米會即跪 + 收皮

係呀
最好就唔好參選
票都唔好投
到時嚇撚到共產黨跪係到認錯

100%會
其實老泛民最撚大既缺點就係淆底，貪生怕死，有d似左膠德國style
靠佢地同蟲泰領軍做任何事都冇可能成功

只你老母呀支那仔